希望各手足留意 我地唔只要人權法過

我地仲要五大訴求
仲要香港完全脫離中共
仲要中國共產黨消失
而家香港領土仲有老解喺到
機會可一不可再
共勉之

冇錯
唔好鬆懈